其實有冇可能做到全香港人上街唔走直到撤回

啱啱先成街都係黑衫人搭車搭港鐵返屋企
咁樣出一出黎又返企有咩用？
二百萬人留守先真係夠影響力

唔駛返工返學?

廢中廢老睬你都傻

唔犧牲既抗爭點會有成果
今日學狗鐵話齋同大型公眾活動/嘉年華有咩分別

兔兔諗住留到幾耐？

岩岩差D去食野都唔得

呢個社會都要運作 由其是所有服務性行業 大把人要翻工 你估個個都真係可以話罷就罷 仲要一家大細要照顧 諗野諗全面啲 佢地肯出黎已經好好 我地年青人放假就負責留守 就好似衝嘅一邊同和理非嘅人咁 互相合作

我眼中唔止廢中廢老
好多中男中女同後生仔女都當今日係嘉年華/親子同樂日咁
完全無抗爭既思想

食野無問題 至少你仲係街上面

唔走？維園而家都未出得發
咁人地仲算唔算係遊行？

屌你老母臭閪 又係分化撚
個撚個要跟你個方式去做咩 惡過共產黨
熱撚到仆街 有出黎已經好多謝佢地 仲話親子同樂日
我係屋企涼冷氣唔撚好？ 屌你老母 個撚個拎手榴彈炸佢老母好無？

好多人都上有高堂 下有妻兒，手停口停，係咪你養?

大把廢中廢老屌緊
最興講我都唔犯法關我撚事

人地養妻活兒個成本應該大過23歲yr1好多

Lm

雖然我知冇可能
但分shift ,每次50萬其實都好夠

好難做到